有無中聯辦/親中高官解釋下點解政府唔肯跪低？

我真係好撚想知你地個閪腦諗緊乜
好好地一個過河濕腳貿易點
香港最緊要係中立呀
俾你班藍絲親中玩爛咗
日日都係到奶共奶共
賣港賣到就嚟變中國一部分啦柒頭

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

共產黨既管治不嬲係咁強硬
一係就權鬥

怕其他地方效仿
同埋要面 中共抹得太黑
難收科

習總講明自己闖禍自己解決
死線係十一 好明確
佢覺得自己無晒辦法 咪唯有出緊急法

等香港回歸中國懷抱
享受共產回血劍恩典

唔肯認錯, 少少讓步都覺得顏面盡失無法管治, 極權政權通病

可悲嘅係香港高官覺得親中
係一個好好選擇
從來唔諗下香港背後成功原因
你唔跟規矩玩下下親中
邊撚個國家會肯放水入黎？
成班傻鳩真係覺得靠中國先有今日

靠中國打無雙咩
以為自己葉問一抽十

應該係中聯辦/林奠一開始錯估形勢
同大陸講左唔洗回應五大訴求都搞得掂
大陸呢3個月應該前後問過幾次, 林奠都話無問題
如果依家回應五大訴求, 林奠同中聯辦既下場唔係下台咁簡單, 可能命都無
當一個人會無命既時侯, 你覺得佢仲有無底線?
得罪講句, 依家林奠面對既係生死, 甚至死全家
大陸好簡單, 最壞情況就係林奠人頭落地, 回應五大訴求
俾林奠10月1號前盡做

依家班官基本上係大陸欽點 咁自然會親中
佢地係既得利益者 寧願繼續攬住權力打壓香港人 都好過認輸被清算

貪曾同狼英個下場 係話比班官知要點做
唔聽話或者做唔到野既我就會搞到佢永無寧日
做到野既衰左唔緊要..我幫你拆掂去

選咩擇親中
而家好明顯係江習權鬥，林鄭選/被選左江派

我係林鄭第一個轉軚啦
佢跟本係港獨之母
佢搞咁多野出黎
話自己唔係英國特務都無人信
倒不如倒戈一搏贏盡天下掌聲

呢個豬閪女人完左運動
中央第一個清算佢啦
柒下柒下做d 又唔做盡

準備做盡啦 緊急法應該係最後一步棋

香港人要加油
黎緊嘅打壓、白色恐怖會更強
大家要頂住

善價而沽，美帝都未正式出手打金融戰香港牌，仲未夠鐘跪低啫。

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

係佢地立場黎講讓步一定係顏面盡失，開左先例日後管治就更難，冇理由會示弱，所以一定會企到硬一硬

有冇例子係中共跪低過

大家唔好放棄 ，一日未清算到佢地 香港都唔會再有公義既一日

中國萬能key

權鬥

跪低嘅話柒婆隨時死全家，唔係平時上連登隨口講下嗰種，係隨時闔家一齊變李旺陽嗰種

極權政府萬一政策失誤真係好大鑊，為咗面子，可以去到咁盡，寧願玩到成個香港爛晒都唔肯改正。香港玩完，其實執政又有咩意思呢，林鄭真係遺臭萬年，香港人永世都會記住

一係寧左勿右
鄧小平講過，警惕右，主要防左
左只係程度同執行上問題，但右傾係路線問題，比人篤灰係會永世不得超生，所以就造成左政策執行上不斷極端化地左傾，冇任何妥協空間，成個系統冇任何negative feedback 去做balance返佢，咁一出事就只會煲到極大
二係人地要上位，要上位就要有功勞，有乜功勞大得過「成功竭止美帝國主義在香港煽動的反黨運動」呢？就同李鵬江澤民一樣，冇六四佢地點上位呢？